====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' Atelier Ruelle , lui , est une petite entité économique autonome .
Entity Name (Type) :: Atelier Ruelle (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Atelier Ruelle (ORG)
Total entitiy counts: 1

